情人節會唔會送花俾女朋友?

最平都成千蚊好貴
會
唔會

唔會想收
喺街拎住成日會覺得好老尷

same
拎住紮花行街諗起都覺得麻煩

如果有車呢

之前我買比佢，佢屌鳩我曬錢，買其他野比佢仲好
話花又要拎又要比人望住曬

咁擺係架車到又何必
除非佢真係好鐘意門面嘢or鐘意花
唔係的話送其他好過

D女人成日口裡說不
不過你送開就要繼續送
做人做狗自己決定

擺又擺唔得耐
影張相就無